[回帶]今朝新聞再加北角警員冚家確診武漢肺炎

該名前線醫生在文中詳細描述患者死前感受，

一直呼吸困難，直到最後幾分鐘，病人全程清醒，病人會呼救，會哭著喊著說醫生你救救我……伴隨著劇烈地掙扎，直到呼出最後一口氣。

根據該帖文，新冠肺炎重症病人死亡前的3個步痛苦過程分別是漸進式窒息、痛苦爭扎、慘叫身亡。

做得多陰質野唔使還？人在做天在看

籤文為「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」解籤師傅表示，該籤為「中下籤」。意指香港政府官員必遭報應，一個也走不脫。

有理由相信係車公顯靈